中大收錢洋五毛：習近平是個比特朗普更好的領導人

你個標題黨

達哥連醫囑都未立